## 使い方

- `npm install` を実行して必要な依存関係をインストールする。
- ローカル開発サーバーを起動するには `npm start` を実行する。
- `http://localhost:3000` からウェブアプリにアクセスする。

# A/Bテストアプリケーションの概要
このA/Bテストアプリケーションは、ユーザーが簡単にA/Bテストを設定、実行、分析できるように設計されています。以下は、主要な機能と機能性の概要です。

## 1. A/Bテストの設定
- ユーザー入力フォーム:
  - **訪問者数とコンバージョン数のデータ:** ユーザーは、コントロールグループ（サイトA）とテストグループ（サイトB）の訪問者数とコンバージョン数を入力できます。
  - **仮説の選択:** ユーザーは、テストの仮説として片側検定か両側検定のどちらかを選択できます。
  - **信頼水準:** ユーザーは、90%、95%、99%の一般的なオプションから信頼水準を選択できます。

## 2. テストの実行
- **データ検証:** アプリケーションは、入力データが有効であることを確認します。これは、正の数であることと、コンバージョン数が訪問者数を超えないことをチェックすることを含みます。

## 3. 結果の分析と表示
- **統計計算:** アプリケーションは、以下を含む重要な統計指標を計算します。
  - **コンバージョン率:** サイトAとサイトBのコンバージョン率。
  - **標準誤差:** 両方のコンバージョン率とその差の標準誤差。
  - **ZスコアとクリティカルZ値:** 観測された差が統計的に有意かどうかを判断するための値。
  - **p値:** 観測された差が偶然である確率を定量化する値。
  - **相対的な向上:** テストグループのコンバージョン率がコントロールグループと比較して何パーセント増加したかを示します。
  - **結果表示:** 結果は、統計的に有意かどうか、計算されたすべての指標と共に明確で情報豊かな方法で表示されます。

- **グラフによる表示:**

  - **棒グラフ:** サイトAとサイトBのコンバージョン率を視覚化する棒グラフ。
  - **密度プロット:** コンバージョン率の分布を示す密度プロットで、信頼区間と観測された差を強調します。

## 4. サンプル比率不一致（SRM）アラート
- **SRM検出:** アプリケーションは、コントロールグループとテストグループのサンプルサイズが大幅に不均衡な場合にサンプル比率不一致（SRM）をチェックします。SRMが検出された場合、別のアラートボックスで警告が表示され、分布に問題がある可能性をユーザーに通知します。